黑心，其實我想見到黑警開槍打死十幾件

因為:

1 見證歷史

2 睇港豬弱小怕事到乜程度

3 港人報復，又睇下黑警建制死幾多件

4 禍必及家人，會唔會發展入大陸

你做其中一件

祝樓主無出嚟都無端端食野梗死